(Endgame)估下聽朝有幾多劇透post?

唔知洗唔洗到版

利申:劇透撚陷家剷

仆柒晒佢哋

一個準備劇透撚負評

block不斷，理還亂